可唔可以唔好再提個ex

有無諗過其實我唔想知

女人係咁架啦

EX

雞毛蒜皮野都要講我知

✔️✔️啦

鬼叫你禿頭咩？

佢話我禿頭好正

係咪傾到冇嘢傾就會講Ex

畀返啲高質絲打我啊

真係好撚戇鳩 係咩心態

諗起男朋友之前講開話去佢屋企

我話我唔擅長應付老人家 我怕會見到佢阿嫲之類
佢同我講 哦我阿嫲冇乜野嫁對其他人好好禮貌，之前我ex嚟我屋企佢都對佢好好

心很累冇人想知你都你嘅Ex嘅野啊過咗去嘅野收埋係心咪算 拎出嚟同現任講 有冇考慮過我感受
仲要之前已經好認真同佢講過我唔鐘意聽佢講佢個ex嘅野

聽到已經唔撚會想去佢屋企

嗚哇唔係咁架

搵我咩事

屌都唔知應該話佢無腦定咩好

我男朋友成日講
第一個同佢阿姨阿媽好fd，一齊去旅行
上一個又專登上黎搵佢地吹水
以前接ex放工乜乜乜
同之前女朋友住買乜床褥又講

條仔話中出過ex
知道完得啖笑

屌 我都有同佢講過唔想知佢ex既野 但佢都家常便飯照講 我依家連佢ex啲食飯喜好都了解得7788

係呀
全名我又知
返過咩工我又知
去過邊旅行我都知

可唔可以醒目啲啊！！！！！！

提起都係因為有個位留左比佢姐
有時都唔係特登想hurt你